楊岳橋：因在辦公室觀看國歌法記者會而未能出席會議

Who is 選民

港豬

港豬真易呃
投票比條友匿埋喺房都唔開會

話就話睇緊記者會
實際上可能openrice 搵緊晚餐食咩，或者淘寶緊

關鍵一席
十萬一個月，匿喺房睇電視
就算有得問責，都係唔肯落台架啦
留名等睇下屆又嚟關鍵一席

關鍵一席

掛住睇電視唔記得返工
你老尾真係on99
佢當選咗之後究竟做過d乜野

請建制派去飲

唔識用手機睇?

咪踢爆

提得就唔好縮啦
都一定過唔到㗎喇

係香港做議員唔係為咗呃食

仆街啦你！

睇 av就睇av啦

大把人下屆繼續含

楊岳橋收共產黨錢, 係鬼

我今日都係屋企觀賞動作電影而未能出席公司會議

泛民打手去曬邊

楊岳橋收共產黨錢, 係鬼 係UNDER COVER

含撚派死鳩晒去邊，之前出新聞就打撚晒J。

呢條契弟，叫佢做犯民版鼎鼎我都覺侮辱咗鼎鼎

Over my dead body! 有險可守！摑到保皇黨口腫面腫！

好眉好貌生沙蝨

而家用到電話睇， 仲坐係office 睇電視

看電視是佢講

可能

關鍵缺席

掛住屌女？

少左一票邊個最開心

立法會下午原本討論檢討單程證政策的無約束力議案，但動議辯論的公民黨楊岳橋當時不在席，結果主席梁君彥在下午四時許就宣佈休會，決定不處理楊岳橋的議案，意味議案將不會有辯論機會。

泛民永遠都係搵藉口
選舉落敗=有人𠝹票
冇去投票=掛住睇新聞
同中國一樣永遠都係最後贏家

又係一個豬隊友

最叻屈人收共產黨錢， 其實自己收唔少

守住電視機前既關鍵一席

返去支那大學食屎啦

屌佢老母 唔怪得知中國要禁止人睇死亡筆記
有啲咁樣嘅官員同議員 我覺得大把人唔介意自己死後靈魂要俾死神收走都要整死呢班仆街

未插入去就派左報紙，繼續含淚投

真係笑撚咗，重話律師，依啲藉口中學生同老師講都會俾人屌柒啦

閞鍵缺席冇講錯
泛民先係真焦土

咪係 做左幾年
咁大個議員助手都無個 ？
唔識提下呀 真係叻

挑，你係office 睇波唔記得落黎都冇人知係咪嫁啦
次次都關鍵缺席

屌你老母佢都好似唔係第一次係咁
不過下次選舉又話乜撚野打倒中共票都未撚投就話自己告急啲on9野
屌我懷疑成個立法會都係共產黨黨員黎 扮撚哂野搵兩班人 出面睇落去好似好撚公平咁
唔係我真係唔知有乜撚野可能政府好似要風得風 要雨得雨咁
仲要十幾年都係咁

有時直頭想泛民死先過共狗
內奸仲衰過反

再提多次囉

不如辭職啦

香港扮民，鬼多過人！！！
藍屍獻世，賤過做！！！

直程要啦 清撚曬班扮曬嘢嘅內鬼先

飛機師做黨魁好過佢多多聲

含撚狗唔見晒

你終於明白中共玩法啦

食屎啦

有冇佢fb link

何俊仁仲敬業過佢
睇緊av都會嚟開會

有戇鳩含淚鐵票，點都當選㗎啦，吹咩

仆街泛民賣港賊死全家

去做議員助理啦 咁唔鍾意落場

依條友真係仆街嚟

立法會通過剪布一役，扮晒嘢去政總紥營過夜，仲要強調係自己親手紥同自拍，扮抗爭

剪布期間心情愉快咁請晒一眾建制派去婚禮，一團和氣

無撚啦啦死鳩去美國同人哋講一國兩制運作正常無問題

仲有計埋呢單

呢條撚樣不愧係湯十一嘅徒弟

講出黎自己唔笑呢下好野

fb search 楊岳橋

香港人只配有 楊岳橋 同 周浩鼎

3:40
6號 向 7號提問
NOW TV 立法會新界東選舉論壇（六）

原來睇記者會係一個重要決定 詭辯好勁

自從民主黨五區大勝己經無睇過立法會

香港人鐘意選D唔返工唔開會既人代表自己，然後自己努力返工交稅養依班垃圾

咁你咪去投建制囉傻鳩 你咁講永遠都係咁駁

為左睇電視而缺席都up得出

記者會播完實有精華睇
唔出席辯論就蘇州過後冇艇搭
分莊閒都唔識選你出嚟做乜柒
下屆大家記住狙擊ONQ舊垃圾

旅行搵關鍵

駁不能到

換邊個都一撚樣

根本全部都係中共D棋子黎

幫大家盤點吓楊On Q嘅關鍵缺席紀錄先

1.沙中線追加撥款(只要販民齊人開會就否決到)

2.選舉電腦失竊案 特權法投票
25票贊成25票反對(3件販民缺乏包括On Q)

屌你老味,要販民準時返工都咁撚困難不如辭職咪撚做啦冚家產

唔係第一次，上次他為咗去美國 旅行 開會而缺席

關鍵一席又發揮作用

有料 我真係唔敢同老細講我掛住睇電視唔記得開會

咁得意 唔知自己今日有議題
又會自己人唔打黎搵你？
有趣有趣

鬼黎

呢條垃圾真係仲廢過周浩頂 人地都叫做扮下野打下難民，呢條垃圾當選咁耐有咩作為

成班死傻尻
左膠果然禍國

佢第五條問題有出席但之後就唔記得出席?

屌你老母 笑撚死人咩
有險可守

辭職？違反紀律他都未驚過啦

天琦輸畀呢d人
多謝當日嘅港豬

當日？你搞錯咗,依家都係港豬當道,垃圾會販民最多席係入支聯辦揸手嘅鴿党

佢並非無故缺席，而係因為睇電視遲到，唔算違反

官逼民反，愈禁愈獨

屌 係都話自己唔舒服肚痾出唔到黎
呢個原因真係好on 9

2016新東補選含淚投佢個d真係on9

B隊係關鍵時間又做到野

Stop la ，學人做政治show，又唔見你做實事

以前我對呢個社會都無咁大怨氣，都係港共同呢d人逼出嚟，我討厭政治唔work㗎